====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' architecture organisée à partir de densités variables et de géométries familières est susceptible de donner tout de suite un sens cohérent à ces espaces .
Tokens having emotion: [ susceptible ]
Lemmas having emotion: [ susceptible ]
Categories of the emotion lemmas: [ orgueil ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ susceptible ]
Lemmas having emotion: [ susceptible ]
Category of the emotion lemmas: [ orgueil ]
Total emotion lemma counts: 1

